你覺得感情台主要功能係咩？

1.解決感情問題
2.尋找人生道理
3.發洩叫春取暖
4.本來冇問題 但睇完幾個post開始對另一半不滿
5.想分手 嘗試搵藉口
6.想搵方法fix另一半缺點 去迎合自己

7. 取代當年嘅三男二女5p

呢個係成人台的主打功能

放負，廢事煩到朋友，唯有係到講

通常一兩次分手放負 朋友係接受到
真心好朋友 一定會係你最脆弱時候陪你

but 如果係一個月分手兩三次個種fd
會覺得煩咗少少

係得呢度講 一係冇朋友
一係fd面前冇講曬全部底細
剩低個d只可以係度講

問題係 如果你真係當自己朋友係好朋友
點會唔講曬全部來龍去脈？
所以可以話係冇fd

唯有係感情台開post
唔係佢地冇fd可以講 而係佢地冇當自己d朋友係fd

交配

流連忘返

有fd一兩個月分一次，氹完又繼續一齊聽到我好攰